膠系守城師

年尾警嫂同重裝無一例外比保鮮膜卡住應該大家都有睇過

成本低 輕 容易收藏 效果大
一箱三四十蚊 6卷 一卷都係七蚊左右
最近啲狗都鐘意用eu衝鋒 綁膠唔單止可以拖低佢地速度 加條威也落去成部車劏開佢都得
纏近地下可以媲美磚陣 再加上夜晚好難察覺
你估你係popo要就住就住咁去捉你仲捉唔捉到？

路過